有無返六日既手足入黎互相鼓勵

返六日唔撚易！

返七日呢

返七日唔係人

豬蛇 出面班細路哥發晒癲咁搵你牙😂

未試過放假

其實都唔係好正，不要J她了

之前小雲寶寶果輯正好多

返三日

頂埋今日咋

聽日起身: 仆你個街聽日又星期一 有放過假咩?

返七日

樓主根本唔洗做

放工了

唔撚易

咪屈啦ching 窮過鬼